天氣一凍就好想隨機攬人

點算好

Ok

攬我

me

痴撚線

屌 咁都唔係#1 on9

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

攬我ok

官b

好想發姣攬人典心口

好想去攬中大手足，話佢地知好多人都要好多謝你地
大家都無乜經驗，語氣重多野諗 但係一定係愛大家同埋有相同理念

me2，係街到見到靚仔就想狗衝去攬

攬攬

可以

身物

吹水台

你國安

又變性

講咩呀你

come

唔攬打爛lab嗰班

咪爭啦

我無姐姐

larm

你ee

cum

講普通話你先明？

我無jerjer

好想做雞

我g

我有子宮

係就快 每六秒六毫

有頸癌？

係

有肩頸膊痛

尋日屌屌下隻雞冇啦啦攬住我

會發達

同埋喊完激動完個人好想是但搵個人攬吓

屌 雞蟲

搵大隻靚仔揼骨

絲打點睇香港男仔

求少肌肉白淨文青

多數gay佬黎

我全都要

唔介意佢玩我屎眼

多屎筆了

咁你有無理想類型呀

要鍾意一個人 其實好難

下 自常人類需要喎

正

Me

日日清幾次

約出來開間房 比你攬

你唔係想做雞咩

召喚肥仔

就嚟成年都A0,好想拍拖

so dirty

有無盡情為你鏗～哥～🎵🎶咁靚仔？

開咗call我

攬人

我都想香港獨立做亞洲瑞士

普通朋友

好想見到樓豬 真人可能重顛

貢慘

攬囝

好衰

come on baby

食tg暖下身啦咁都上熱門

我都想攬攬

你又知我無食？你估我好恨上熱門？

仲有自己一個係街行又涷又唔開心真係

食d 野暖身

我推介食朱古力

因為有戀愛感覺

如果樓豬係令女咪攬

收皮啦gay佬

gay佬得罪你？屌你老母臭西

sor囉
聽日和你gay大把仔攬啦

依家喺街一喊即刻有人遞紙巾㗎喇

好能令

gay得罪你？屌你老母臭閪
樓煮珍屍牙我日日見

佢歧視你喎

上面條友都on能99 唔好理佢啦Ching

辣妹樓豬

好凍 攬住我

用錯ac

同埋你

想點

仆街 咪推

傻

大妹珍屍

仆街 又用錯

想引你 攬攬

可以幫你

你唔好咁痴線啦

好耐之前好似有個巴打係咁係唔同post講
好凍,攬住我

連登正常人

你唔好煩

我有隻大牙好痛

唔使

不了

點痛法？

你拒絕我

一咬嘢就陰住痛

死開啦ｇａｙ佬

唔咬唔痛？

你五毛

your mum gay

係唔知咩事

ｉ ａｍ ｇａｙ

救命

你好囉wo 我咁撚7靚仔你都唔show 我

我嬲架 嗱 我嬲啦 我數三聲 一 二 三

可能crack咗 無得救

me not

唔救

唔好癲

屌 我初戀情人就係我老公

crack咗唔值得救 要搵endo專科但貴得嚟唔係一定得最後可能都剝

我知我都唔夠你顛

愛你

姐姐在

呢個攬唔攬?

妳覆 d 咩撚野

多謝

分分鐘我姐姐

依件等攬炒

心底話

我嬲嬲豬

你tum返我

一冬天就空虛寂寞冷

妳咪攬 lor
女係條街亂咁攬男一定無事
比人攬中既係毒 L 仲會開心到彈起添

毒L 先驚左你呀

你又知

噓 唔好篤爆樓主係大肥婆

唔知

唔好啦，怕你蝕本

我都係！好想攬攬
冇人俾我攬都算，屋企連可以頂住檔攬下嘅公仔都冇隻

屈完係男人又屈係肥婆 之後仲屈乜

我有5隻畀隻你

我都未怕你怕咩

冇生意呀

想知邊個comment可以以做到#1咁勁

使鬼你幫我怕？

拿 澄清翻 無屈過妳係男

以此內容建立新主題 咪#1

矇住對眼企喺條街隨機俾人Free Hug
咁就真係隨機

隨機都唔攬我代表咩

去攬popo

之前一路jer9住 咪煩啦

你依啲係隨便

人

我要真攬

有得揀又點叫隨機？

假攬

我嘅隨機

🤗⭐️🌙☀️

攬下洗死咩?

我

果然痴撚線

大家咁熟

月亮放最後無咁靚

胖次卡次

過獎

屌呀 點解要crack!!!!!!!我衰啲咩

食嘢太開心。。。

好熱

減肥

一齊?

再減變人乾

你唔是肥婆?

100磅肥婆

有無free hug?

應該係話一去到呢啲天氣，就覺得自己得對左右手，好凍

但我唔想因為咁同左個唔係咁好既人一齊

Sor, 我純粹發洩

我free你hug唔hug？

好撚攰 想是但搵人攬😄

我都想既咁

早兩日覆診個醫生唔肯比我唔食其中一隻藥
但講緊我真係好憎嗰隻藥 愈嚟愈憎食藥唔知食嚟有乜用食完只會令自己咩都感覺唔到 淨係feel到好眼瞓
屌 同佢講我已經自己停咗冇食佢屌鳩我我尋晚食番但一食番又好撚憎食完之後嗰種感覺 覺得好撚on9 真係好憎同好炆 佢根本咩都唔明

去搵

依啲情況覆診嗰陣扮食咗扮正常

會窮

做雞係興趣

最on9係我老母叫我要信醫生準時食藥
之後我尋晚一食完決定都係唔撚食

所有藥都係心理作用

啲副作用好乞我憎

吃得苦中苦方為

停其中一隻我停咗暴飲暴食

中共教育營啲藥嚟 令你淨係想食嘢唔諗嘢

係 食完只想瞓覺同食嘢 然後逼你一定要規律極早瞓 第日先會醒到番工on撚柒9
最嬲係我同會講 會醒唔到 佢叫我 咁你盡量11點食啦
屌你老母你當個個有辦法每日準時11點上床瞓？屌你老母
我真係好撚嬲 屌你老母 弱智

之前出試場驚魂未定 想問個女仔fd hug，點知佢唔理我 好慘但又好搞笑

可以試下下次用花生醬包著成粒藥才服

膠都廢事比 柒撚到笑

臭雞

快啲大大力hug埋嚟啦

你提早入咗集中營

唔使問直接攬

想都臭雞 你仲紮緊腳？

實一實

sorry遲到
仲攬唔攬得？

直接同人講

港女你M底定S底

點分

你鍾意S人定係俾人S

變態佬先會

睇心情...

我同你有啲似
又想俾女S
但又想有個M女俾我S
單身好痛苦

a0先會太嚮往拍拖

咁未試過真係唔會心息架嘛

祝你快啲試到

你而家單身？

單身咗50年

痴撚線港婆

姐

最多姨
一定唔係姐

係妹

咁即係唔係單身50年啦

why so service

service
咁serious係因為想識你

識咗😄👍🏻👍🏻👍🏻

紮定馬等你

等我騎上嚟？

閃開

唔制我要騎

會墮馬

騎到墮馬 我俾你騎翻轉頭

馬上風

反正也活夠了

留返條命～～

有咩用革命又走下坡
閪又屌唔撚到

輸晒先死都未遲

成日都好撚灰心
個心係乸住乸住痛
又無人安慰到我

開post叫春就有人衝入嚟關心㗎啦

唔想咁多人知
有一個關心就夠

傾到密偈心事嘅朋友？

無

mi埋發癲算啦。。。

自己一個人好辛苦呀

辛辛吓就慣㗎喇

辛咗17年 最近成日心口痛
叫春未必有用

咁細個就叫春
我心痛唞唔到氣咗咁耐仲生勾勾

你擺街freehug吓

無感情心靈交流嘅我唔要

學校搵

搵唔到 全部都係mk妹拍散拖 扑扑下就散嗰啲

中學嘅拖先好拍

我vtc 全班男人

照拍住先

唔要嗰啲為錢嘅mk妹

mk妹最真心

鬼係前線絲後勤絲最明白我哋呢種人

mk妹都有付出嘅

付出啲咩

前線都有mk妹

其實我唔係太好mk妹

香港特產

我要港女都唔要mk妹
mk妹好多都食煙

港女都食煙

港女好多多聲 又肯上前線 又肯捱tg

都話mk妹都肯。。。

唔緊要啦 我只係想搵個真心嘅
搵到個可以開解我嘅 唔扑嘢都得

先17 大把時間搵

驚未搵到已經死咗

唉

我就嚟去尋死啦

唔係掛。。

心口好痛呀匿喺被窩喊咗出嚟

睇吓醫生啦

唔關事 感情嘅嘢冇藥醫

... 瞓醒就無事

已經成個月了 真係好想有個人俾我攬下

攬吓屋企人

就係因為太藍 我已經孤身5個月了

我明... 我仲廢過你

點解
願聞其詳

唔講太多

如果你明 可唔可以互相倚靠

你想放負咪放囉～～～

做咩你又要俾人騎？

我想同你一齊放
有冇興趣一齊發洩下

黎啦我準備好

絲打幾歲S底定M底
我鞭都準備好了

俾你騎膊馬

俾你玩死

mean

我洩完

我未洩

騎膊馬唔好咩

老伯伯心血少唔騎得膊馬
要騎車車

盡情鞭我啦
女上咁打

你打完發洩到 但我都係咁sad

打咗個丁 個心好似C服咗啲咁 睇下轉頭點先

做咩學我放負

我都負咗好耐
成個人提唔起勁

同我一樣

可摸耳俾我攬攬

攬實啲

可摸耳唔好放手
利申：見到你句攬實啲真係流咗滴眼淚出嚟

你突然咁感性整到我都想喊埋一份

一齊喊啦 喊出嚟C服啲

洩吓

有咩方法洩

扮吓街坊

有咩用

鳩嗌

會俾藍絲兩老屌

搵新爸爸媽媽

可摸耳做我媽媽
我好聽話 識洗衫煮飯做家務

做爸爸

i am your father

你係港女
不如你做媽媽
我做爸爸
我哋去拯救更多喺藍絲屋企被困嘅小朋友

我無咁嘅能力。。。

齊心合力乜都有可能
利申：我都冇咁嘅能力

正能樣

係我錯 對唔住
我都乖乖地翻去死啦

熱愛生命不自殺

對唔住 真係我錯 我唔着 我衰仔
搵日我揹幾kg炸彈去同黑警攬炒
以後唔會喺你po度放負

我保你大唔好衝動行事

我都冇乜用架啦
留喺度獻世
來生有緣再會啦😉

咪亂來啦...

我死前應唔應該用交友app搵翻個SP破處先

好想做隻得意嘅公仔俾人攬住

然後你永生了

邊有咁易

打個飛機冷靜完瞓啦

水水獺

幾個鐘前打咗次 射完係冷靜咗
但而家又想叫春

What

攬實人個種安全感同安心感真係好舒服

你要陪我坐係度一齊喊,唔可以走開

下面嗰句i know that feel bro
上面嗰句就

好呀 喊到眼瞓為止

我仲喊緊 間中流一兩滴馬尿
男人老狗都喊 我真係好廢

係 gay佬直情要燒死佢啦

靜啦

改名叫炒

個個都想攬你

至少我唔覺得你廢
喊完又係一條好漢

點解唔覺得我廢
我都唔知頂唔頂到去喊完

頂唔到都要頂呀巴打

冷氣軍師？

好辛苦呀 頂唔到落去
其實我都係想搵個人攬吓啫

有冇S底嘅絲打可以虐打我一鑊打醒我呀

中女報平安好喎

食煙既mk妹先好味

食煙嘅人好臭

有冇出到去見到覆返我啦

不過我鐘意重口味，只想同食煙既女扑嘢

你啲口味幾特別

我都覺得口味幾特別 有無女煙鏟可以介紹

嚇L死我

自己小心睇狗

油淋淋咁

fit到漏油

點隨機

G

咁

推晒啲發姣post上嚟真係好撚雞

大家都想睇

親眼睇仲好睇

快點強女女女我

come on

邊到有

好想

花花🥰🤗🤗

love u sis😢

me home

why t.t

其實冇所謂嘅

Coming

好似知樓🐷咩水lol,係咪有學過d咩興趣班咁？

來吧 一人射一次

咩興趣班？

好

量子波動速讀

我是一隻小小小小鳥

今朝背左本字典

我明

用咗量子波動成朝先背到本字典
渣ga

要掀已經依個係入門班

... 算bu算太嬌？

你真係明？

做咩唔覆啫 好想知點解覺得係me

太嬌

攬？不了

今生只攬前線勇武巴

真係痴撚線港女...

我要攬攬

me thanka

無問你意見

見到luckystar個名都唔開胃

悲b

想瘋狂攬住你呀痴女

hughugnothx🤗

好凍 攬實我

好想俾手足們一個hug
同時自己都好需要hug

love u too bb

太膠

見到個樣會開胃d

夠肥就攬 冇肉唔攬了

樓豬能滿足你癖好

識攬一定係攬小肥妹

乞乞

攬實我！

攬炒

我唔想死 救我

我超大波

塞個頭埋嚟

我攬手指!

攬晒十隻

做乜嗲人

想攬你

想比人攬下

不啦我好臭

涼左兩日又熱返

推左一下

有女就收皮啦

手都凍...

推我

屌得好

屌埋你

潺到咁？

5000蚊一q

唔理 攬我

yes 照顧我

齋屌唔射

好凍搞大我

你好大

咁識玩

死臭雞

你好香

鼻塞

痴線post

我冇就得 索飽

攬我！！

你有

好撚香

拎錢掉我

發神經？

你值0.5

神經刀

比1000億我

禁極刀

有卵

好撚悶

來

收工

你來

友叔叔

我都想
人生好累

你唔撚使返

你養我？

你父幹

我都想

全蓮燈都知

咁點解我要返工

家族生意

我都想
鬼叫我窮

去做雞

更窮

你好靚

但我aa

返韓國未

投胎咪得

投胎做印度佬

你大屎忽

彈手

瀨屎

比我屌鬆左

留msn陪你裸聊

Kiss me lin ok?

爽？？？

add me tg

pink???

幫你著衫

3分鐘2q

Hi

hi~

仲用到掉桃咩？點解我用唔到already

接實

唔好咁大力ar 痛痛

唔攬

梳細力番

今日好想有人攬我，同我講everything is gonna be ok

我日日都好想有人可以俾我攬

無事架B

知唔知我M底仲唔大力啲？

絲打好翻啲未呀

未應該有排都好唔返

發生咩事everything is gonna be ok(hug)

絲打 我做你同路人了我俾人呃咗錢
都唔知everything有冇機會be ok

唉 我俾人呃咗錢 好想喊 想跳樓一了百了

tg?

hugo1991

你比人呃左幾多

第一次

比女仔呃感情？

其實都可以話唔知係咪女仔
自稱ptgf 呃咗6條

絲打可否做個朋友

可以喊但唔可以跳樓

留個tg?

嬸嬸幾多歲人生經驗係咪好豐富

我唔追問啦
心情好咗少少
識到朋友

俾我攬下

咁凍嘅你
着唔夠衫？
等我俾件褸你cum

多謝你

唔使客氣

推

didn't didn't

Pmed

推推

唔推又推左

love me?????(?

你家吓先知